曾經有一段真摯既愛情擺係我眼前

曾經有一段真摯的愛情擺在我眼前，我沒有去珍惜
等到失去了才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此
如果上天能給我一個再來一次的機會
我希望能對那個女孩說我愛你

以前，我會笑呢段電影對白on9，誇張左
到而家自己經歷過先知道，on9個個，係我自己
以前佢一直叫我睇呢套戲，我就有意無意輕輕帶過
到分開左醒起以前既回憶走番去睇，真係好後悔點解無珍惜一個咁愛自己既人，對唔住。

大個先明

做乜9

認真post唔好咁啦好嘛...

岩岩都睇緊大話西遊
朱茵同星爺

最後孫悟空既背影

係 估唔到自己可以咁on9

講到口都臭
但永遠都唔識從錯誤中學習
次次都要係失去左先後悔

人就係咁 掉轉黎睇 呢啲係最值得回憶下 可能人一生係需要有呢啲遺憾伴隨

愛一個 上一課

當學識左 成長左既時候 人已經不在

屌你老味波仔 我明明唉緊都笑左出嚟

為何我不可 值得好點結果

唉 佢都走左了

婷，唔知你有無機會見到呢個post，呢個回覆
我實在唔敢再去搵你打擾你，只好係到抒發
我唔希望個一絲絲既機會會因為死纏難打都無埋
但我真係好掛住你，我好後悔，好後悔無同你影多啲相，忽略左你好多，無好好愛惜你，真係好對唔住，好對唔住...
如今分開，我連回味既合照，兩年黎就只有一張，點解我咁蠢，點解我咁遲先識得欣賞你既美麗，你既內在美，一直以黎我既重點錯晒，對唔住，我真係好愛你

點解分手？

綜合既原因
我掛住打機忽略左身邊好多事，同時亦都因為自己既自私同埋自我，以為大家已經適應左呢個相處模式

我無去關心佢，佢身邊既人，佢既工作，佢既喜與悲
甚至講電話我會無野講出口，剩係聽佢up
當初識佢個陣我唔係咁，我好錫佢...

變到咁我真係好仆街，到佢鬧醒我已經太遲
點解佢要咁傻唔早啲同我傾，選擇去遷就我，一直壓係心底

唉

頂唔順 射左波

我同你好似 依家女友走咗 打機嘅興趣都失去了

如果可以再黎一次，我會一生都唔再玩Game

分手時我都有提過可以為佢放棄打機 但佢講打機唔係問題 重點係覺得你放佢喺最後諗完自己先諗佢

當然game唔係重點，只係我被Game蒙蔽左，忽略左佢...
我唔係作出改變，而係搵番當初愛錫佢個個自己

大家咁話啦 我都試過掛住打機 跟住成日唔記得佢講咩 跟住佢就嬲同越黎越淡

係 當對方變成自己生活一部分時就唔識好似熱戀咁上心付出得咁多

搵過個囉, 咁多女人

波波

將份感情投射去第二段關係，真係有意思咩
或者我未放得低

邊有人叫你投射唧~

可能係內疚，自己都原諒唔到做錯既事，傷左個人
暫時無辦法向前望

完全一樣 但對方已經輕鬆甩難

咁你仲有冇玩

玩咩？

而自己係到左諗右諗，諗埋晒啲如果當初點點點就唔會咁
又諗佢而家做緊咩，會唔會已經鐘意第二個
不斷諗d無意義既野但係控制唔到，真係好辛苦，好頹廢

既然係自己問題
咁就勇於面對啦，人已經離開
可以做嘅就係提升自己
係咪？

改變自己啦
唔好下一次都犯錯

改好容易，但回不去

被分手差唔多成年
我仲好掛住佢

我成日諗係熱戀果時係咪無加倍肉緊錫住佢
但自問真係咩都做足，
希望佢有一日搵到第二個男仔，
會諗起第一個真係已經對佢好好

咩原因分開？

我挽留ex幾個月
最後佢有講
雖然難聽過粗口
但其實 都合理啊
真係 返唔到啦
就算復合 感覺都係唔一樣
從佢決定轉身離開一刻
你哋就已經冇回頭路

“不愛了就是不愛了 感情沒有了就是沒有”
“有些事是回不到過去”

貪新鮮女人 唔要得
認真 你唯一可以安慰自己就係早散早著
費事結婚後玩帽子戲法

人生自己一個人 其實都可以好好啊 係咪？
我宜家都係自己生活

（被帽子戲法傷害 一直唔敢再拍拖）

我們的愛，過了就不再回來

真係完全一樣 依家嘅我哋終於了解到錯誤 識點做但已經無辦法補救

錯的時間對的人

對方只會覺得我哋係錯的人 浪費人青春

求屌醒

我都係同一個故事 不過我係女方

男朋友一開始拍拖個陣好錫我 令我由普通鍾意變到好愛佢

但一個月之後開始打機 同埋對我hea曬
懶得就懶 連出街拍拖都懶
每日夜晚掛住打機 平時WhatsApp成日已讀不回
永遠都係我關心佢每日過成點 擔心佢著夠唔夠衫
佢甚少關心我生活 我工作 我朋友
甚至無興趣認識我朋友圈子
對我態度成日都唔好 約出去成日遲到半個鐘

於是近排我變到成日發脾氣 發好多脾氣
我自己都知道唔好 但我真係忍唔到
覺得佢無尊重我 無重視我感受

講左幾次分手 但最尾都唔捨得一齊返

求屌醒 唔好意思好長同1999

認真嘅 可以提分手但唔好咁快氹翻就一齊翻 當佢知道真係失去咗最重要嘅你知痛就會醒覺

或者真係唔好用發脾氣或者埋怨方式去表達 大家都想對方好 盡量心平氣和啲講話你想佢更加重視你 可以提供埋方法俾大家解決 例如同你傾陣電話先去打機咁 打完搵翻你傾陣計先瞓咁 過來人表示佢未必唔愛你可能只係一時蒙蔽咗

要幾耐先一齊返
其實我愛佢愛到對自己無信心
驚耐左就唔會一齊返

呢個解決方法佢肯
但問題係我迫佢先咁做 大家都辛苦
以前係追住我要傾好耐電話

我自己嚟講 被分手幾日已經終於清楚知道邊樣先真正對自己重要 但已經翻唔到轉頭 可以試吓好決絕一兩星期嘅 如果到時你已經唔想一齊就係佢無福氣了 過來人表示真係一生嘅遺憾嚟 好唔想見到其他人係咁

但你做左咩黎追返佢 會唔會係你做得唔夠多？
同埋當初係邊個位被分手
多謝你啊😞

經驗話我知你愈發脾氣 佢會愈想打機嚟逃避 當然唔係話你唔啱 責任係佢度

最主要唔係我做得夠唔夠 而係佢已經對我死咗心 佢係一個愛時會全情投入 唔愛就絕到話放低就放低嘅人 我做咩都無用了

果時因為打機爭執過幾次 我以為只係普通嗌交無特別處理反省到自己 因為果時我會照覆wtsapp照聽電話 果時唔明所以俾佢話我會唔服氣駁佢 我以為打緊機都無唔理佢就已經好好 依家知道係要放低手制主動去搵佢關心佢先係付出 哩個先係佢想要嘅attention

被分手個導火線係佢fyp好大壓力 我有提出過想幫手 但佢果時心入面已經覺得我掛住打機唔係真心想幫佢所以佢拒絕咗 果個星期就無見到 我想關心佢進度佢又覺得我幫唔到仲煩住佢 我以為等佢做完我哋就可以開心翻 但佢做完就同我分手了 其實我見佢嘅時候係開心過打機嘅時候好多 但自己平衡得差令佢覺得我自私唔理佢感受

點解你追唔返佢

我有 但佢嘅態度令我清楚知道我嘅錯係無得彌補 我都好了解佢性格係唔會俾第二次機會 自己性格上都有其他缺點加埋令佢覺得佢受夠了

可能佢對你建立唔到信心 因為之前太疼
但只要佢愛過你 耐繼續追 佢一定會軟化
除非有新對象

只可以講 佢move on嘅決心真係好大好大 佢就係俾咗太多次機會俾佢上一個前度 最後傷害好大 佢經歷過就認定咗唔適合就要早啲分開長痛不如短痛 覺得我唔係錫佢照顧到佢嘅the one

絲打最緊要都好好地攤出黎講，傾一個大家都舒服既方法
甚至可以訂一個循環定期檢討下大家有咩做得唔好，唔好收收埋係心底，到爆個刻就太遲了...

有試過
但攤完以為之後日子好好過
點知佢過幾日都係態度依舊

佢係一個好愛自由既人 我話定時檢討佢肯定涯不住

不如你試吓心平氣和咁同佢講 話你覺得依家咁樣嘅相處方式令你覺得好辛苦 就算有愛都覺得keep住咁會行唔到落去 俾佢意識到一段關係要健康大家都要有啲程度做啲改變/犧牲/遷就

你要認真考慮一下
到底佢愛自由多啲，定係愛你多啲
無改變唔到既習慣，決心主宰一切

我講過了 試過咁做

但結果一樣

我宜家想大家可以屌醒我 令我死心

身邊熟人個個都叫我分手

我每次都衰心軟 先會縱容佢咁對我

咁嘅話睇嚟佢係唔想多過唔知自己要改 咁都無嘢好講了

大力鬧醒我唔該 我呢排日日喊

絲打不如試吓同佢直接講你嘅情緒啊 一個愛你嘅人唔會俾你為咗佢唔開心到喊 當俾大家最後一個機會都好

講左好多次了 佢亦開始覺得我煩

其實我呢幾日認真講左分手

已經無見面幾日 我上黎係想俾人鬧吓

就算我依家真係想重新黎過 佢個心已經冇左我啦

噢 咁無問題啦 你無嘢做錯點解要俾人鬧

有嫁 我身邊既人都好關心我
係我心軟唔肯完

如果我ex係你咁會將我啲問題解釋俾我知 唔係用埋怨發脾氣方式表達 我會知錯好好咁對翻佢 不過我知責任喺我度我無資格怨

但我好真心想問
其實你係咪當初唔夠愛 先捨得咁對你ex
我一直唔明 如果夠愛 點解會捨得咁對另一半

整得好靚

只能夠講忘記左初衷
好多男人追到手就開始變懶
又或者佢覺得你講分手唔會真係分手
就係知你心軟所以仲未去重視呢個問題

要忍手唔搵一個愛既人好辛苦呀

我覺得男仔認定咗另一半就會自然懶咗落嚟 唔關愛唔愛事

其實我哋每星期都會見2-3次 返工時無覆得咁快但都會覆 平時收工搭車到翻屋企果段路程我都會打俾佢同佢傾電話 以為自己已經做得好夠 自己本身唔係特別鍾意講電話嘅人 拍咗一段時間傾電話好似無咩嘢講咁 自己覺得返到屋企打機係好理所當然嘅事

我以為打住機都照覆msg照接傾電話 無唔理佢已經係俾時間付出緊 佢發脾氣嘅時候自己會覺得我乜都就曬你聽曬你話 平時返工已經辛苦 點解連機都唔俾打咁 諗埋一邊覺得佢唔尊重我最大嘅興趣咁 會覺得已經犧牲咗無任何私人時間 無論做咩去邊都會keep住有傾咁 只係覆得慢啲姐

依家諗翻 其實寧願乜都唔做 專心去陪完佢傾完關心完 先專心打一兩個鐘機完咗先再搵翻佢 佢就唔會咁覺得我唔愛佢 因為我打機要keep住覆都打得唔爽 自己會諗咁樣就係我為佢嘅犧性但佢完全唔諒解仲要話翻我轉頭 而佢又覺得我打機重要過佢 搞到大家都唔開心

當然係自己衰 分手時先識得反省對方真正希望我果種主動 但我都係覺得如果分手果段說話可以喺死心前講就好 講清楚心入面諗法我先知道個問題所在同知道應該要點做

我比你更加仆街

想聽你講吓

你都話會邊打邊覆
當時我係放部機係台面差電就算
得閒飲杯水/去廁所先至望一望
佢好好...佢會叫我打完搵佢
我而家唔想再打啦

我個打俾我時知我打緊機會話咁wtsapp啦 我就真係wtsapp唔覺有問題 寧願佢叫我打完搵佢 咁我起碼識打完停咗搵翻佢 通常我一打就打到瞓覺wtsapp gd night佢 所以到佢發脾氣時 佢話頂唔順我成日話愛佢 但又乜都無做過 我果時都唔知自己錯喺邊覺得好無辜唔服氣會駁翻佢轉頭

好多謝大家咁真心分享
可惜男方唔似你地
而我又唔係一個死到心既女仔
我宜家覺得我仲想同呢個人行落去
但我見唔到條路
兩個人相處得唔開心
係咪應該放手
但仲好愛佢

我一直埋怨佢對我唔好
但其實我自己都一直俾緊壓力佢
我好後悔

但呢種一邊唔關心 一邊發癲（我）既相處模式真係行唔到落去

我可以點 好迷茫

同埋男方唔係一個可以靠迫佢改改變到既人
我宜家好肯定男方唔會改變

我又唔想繼續為佢改變遷就

所以我真係唔知點行落去

宜家我地冷靜期緊 過幾日見面應該正式分手

我理性知道分開對大家都好 但感性始終做唔到

但好似分開佢會更開心 係咩應該分開

愛一個人係咪應該放手

我係你依個故事既男方 頭果一年整左好多handmade既禮物仔比佢 成日出街玩 到左之後個人越黎越懶 一個禮拜淨係見一次 重要節日都係買禮物送比佢 冇再整過禮物比佢 好多次佢發完我脾氣話分手 自己都冇點諗過點樣cool煲 因為知道佢會返黎我身邊 對佢越黎越懶 對佢既事越黎越唔上心 成日係度諗依個世界應該冇人會忍得到我咁樣 但自己行為上偏偏有反差

求屌醒

從前 現在 過去了再不來

咁你地結局點

我呢個故事得幾個月 已經好少出去玩

我試吓細細力屌醒你

其實你女朋友每日都會經歷希望同失望 希望你對佢上心少少 但結果都係失望收場
你有無發現你女朋友以前成日笑 對生活充滿熱情
宜家對好多嘢都失去熱情
雖然好似次次佢都返黎你身邊 但總會有一次例外
你係咪想等到個次例外然後永別
你地永別 對佢黎講可能好事
一定係你慘 因為你失去一個好關心好愛護你既人

我明啊，失去個吓先知
有個時恃寵生驕，冇個時先知原來冇咗個屋企人

到分手時你就會痛醒 希望你唔會好似我哋咁

樓主同EX一撚樣......

係咪好多男人都要犯一次咁既錯先會長大

長大又如何

有個好既伴侶係好難得既事
成日都好老定佢唔會離開我
係返埋一齊果排會CLOSE D 但之後又會一切如舊
你屌得岩,,,可能真係要試下迫自己諗住有機會會有例外一次 令自己著緊D

BTW絲打講分手果時有冇諗過真係放低佢 搵過第二個?